sky入一入黎

多謝你張聖誕卡 我成個聖誕節都係醫院過 今日一出院就收到你張聖誕卡 真好